連燈仔3個月前已經知道有新SARS

呢位師兄真係收到風定9 up#sc

收到風，SARS又係香港爆發！！！

9up又唔洗本既-.- kai子

連登仔乜鳩病都話新沙士

6月-11月 個個月都有人出post話帶口罩啦